十月一賀佢老母 推推推！

推

爆

佢

唔好諗著有咩低成本革命
又諗著食完黃店就贏

推下

推行動post啦

聽日見

樓主再見